[扮工動物園] 錢唔是萬能之星期三

但無錢真係萬萬不能

仲係床

錢買不到的東西

感情

生命裡 那可以直航
前面有風雨 前面更有你我嚮往

早晨

天下起雨了 人是不快樂 我的心真的受傷了

早

唔炒股？

攪唔掂部 mac mini

無研究點玩

個市癲癲地 轉晒D錢去美股同收息個邊
唔敢博

快D諗下點裝修
我覺得呢一PART 好開心

我想斬左對腳

你班冗員

唔郁手上啲貨

唔洗點裝啦，淨係諗傢私電器

一定要著好高跟？

西，long time no see

無左個 audio device

會唔會驗樓？

誠哥D樓冇得唔驗

C9, 啷鈦撈屍

好忙
喵

新買？
問下apple專家香媽虎哥

唔驗
自己驗得唔得

幾千蚊一次驗完知道問題所在，然後呢？再自己大執？

今日開左會未

大貓貓

落大雨行雷

今日又要拍蚊 係度秒回大家

09年舊機，同事唔要俾我

咁開心....

你識咪得

緊係叫發展商執

原來新樓驗到有問題可以搵返佢地講架

好似千幾二千，視乎單位大細

緊係啦
唔通見到漏水你都收貨丫

諗住叫我姑丈睇

咁樣 睇黎要搵人
你去讀未？有無discount

唔洗自己執
你驗完會有份REPORT
講晒你個單位有咩問題 有咩要執 (多既幾百項 自己冇可能睇得晒出黎)
交份REPORT比發展商既defect team

佢地會幫你叫建築個邊執
通常一年之內都係執修期 有咩問題就會執
但如果入住左 同裝修師傅整爛 既人為損壞 就唔會執
漏水 個D結構性既 就通常包十年

到執完個陣 defect team 就會打比你返黎簽單
如果你再有咩唔滿意 就再落單 再寫過有咩問題要再執
通常一次執唔晒 起碼都執兩三次
完左執修就先搬入OR 裝修啦

不過如果有野要換 通常係玻璃OR雲石
就要耐D 因為佢要再訂料返黎

以上既野 你收樓個陣可以問清楚
佢都會同你講

利申 做過defect team

好詳細 謝謝你

詹SIR收緊 5.7一呎
at least $2500

佢最出名，好似又加左價
通常出面$3-$4呎

市場競爭都幾大 最緊要做起個朵
D野唔難既 都係經驗野 黎黎去去都係個幾味
睇得多就知邊到最易出問題
最緊要多實戰

如果為興趣 都可以玩下

嗲

不過佢真係有料
佢有D方法都幾勁 唔係個個識
睇佢份報告都學野

但佢D手下串過馬撚

係囉
有其他都OK
佢個朵響姐 同埋又係第一個做

同屋企人傾下，我怕佢地唔肯驗

好想辭職

返咩工

如果冇乜經濟壓力咪辭囉
最緊要做得開心
去個旅行先

無限loop

就係準備上佢堂

有 一辭即刻，馬上，抱住貓貓瞓街

自己驗都得，搵下有無熟人做裝修

同志們好～

如果請人上黎驗樓佢態度太串
我怕我忍唔住請佢出門口

美股greenspan 好似有發表偉論

有
姑丈好pro咁
但驗漏水個啲唔知佢得唔得
同埋蓮生話要交report?

返工喇？

其實我想試下瞓街
只係瞓過機場

it狗辭職後會轉行

好正

儲左錢辭職用
年頭就想辭但係辭到今日都未辭

自己用手寫係一樣
只係講話有咩要執

只不過你搵人驗 佢會用電腦打出黎
個份野就係report

諗起有大強.......不了

轉邊行

都算瞓過嘅
佔中個陣
仲要冇營

蓮生 你的資訊很有用

想入偵探個行試下

志願黎架？

無report 咪自己整個 defects list

IT 界朋友

一目偵訊

無錢
列清楚位置同有咩問題 就得
最好係單位入面要執嘅位置上
貼埋黃色post-it 紙仔
咁就最清晰

一齊

你把我灌醉

下年收樓唔知點搵你請教你

我以後自己住 一定要養貓

可以呀 我都會MON個邊POST
同埋置業post都應該大把人可以教到你
你同佢地咁熟

突然間有D心郁郁做空少
但臨老先做D咁既野

第360次食虎哥檸檬

唔熟呀 完全唔會私下聯絡
同埋佢地唔多人買新樓，呢啲細節野最好問返相關人士清楚啲

你邊度老呀

為左貓貓犧牲
一定會養佢一世

好啦
二手樓我反而唔熟
所以係個邊學野 特別係裝修野

唔敢同連登仔比
個個都中上樣

好多人養養下
就因為一啲事dum低佢比屋企人養
不過都好嘅，好過送比其他人

睇下鼎爺煮野先
睇下有咩可以煮 呢幾日

你仲得閒過我
我要做野嚕

咦係喎
你有無搵人驗樓

唔係

無人同我飲

咁做咩有興趣入呢行

IT 嘢我邊咁同飯king 相提並論

柯生

how

有雞，火雞，吞拿魚

健康人生

都係叫我姑丈上一上黎

又改左名？
喵

黎睇我打波
喵

好呀

錢唔係萬能，所以射波

跳跳～！

真空教授 /底底叔

zzz

陪me 吹水ok?

gg cup

通常一係送，一係$1都唔駛出